關於攬炒論目標

攬炒香港算 就算中美合作唔該去上海玩 唔好黎香港 經濟重心轉向上海吧 我要攬炒 警畜 鄉黑 藍絲呢堆本土25仔